誇世代 (6)

睇漏左一集, 唔知點解陳豪要同佢結婚

380

ali $380

380

141

復仇者聯盟

ali 380咋

380有嘅話日日幫趁

輸錢皆因...

Ali 暗瘡

肉償

陳豪真係好似bale

黐線

發條橙？

Jm9

ali 好搞笑

發條橙

ibanker禁下制就有錢啦

我諗

陳豪都要睇

380 g

間屋好大好正

380平撚到

alin有冇一集嘴角冇暗瘡

事實證明就算港女，只要靚女，都仲係大把人爭住J

Ali 正到

好想同陳豪瘋狂捱窮

做咩唔睇少年賭神呀

楊群

佢兩個睇得好開心

咪係囉搵到贊助好有真實感

紅眼

又串咀

淫賤聯

仲睇碟？咁都唔sale下個mytvsuper

市民

港豬撚有咁熱血

又丢佢

呢個角色真係好岩Ali

Ali 好可愛

又係你

一滴兩滴

催眠都識

天與地

Ali 世界第一

Walking又催眠又識動物傳心

一滴

好撚on9

Ali跟陳豪

ali慢幾拍既

好撚勁

伸脷果下

holy

123？

伸脷

陳豪真係好on9

扮野嘛

好撚正呢個LOOK

綠色衫條女大波到

莊思明

想吸9佢條脷D口水

好想啜佢條脷

綠衫好大波

換牌

頂

真係大四喜

BGM

竟然有歌起

？

型到

小女人咁

屌

又有新歌

又會知佢係邊

真愛！

沉船

起歌

番屋企扑野啦

咪係囉

但d戲唔多掂

第一次

ALI真係好7正

ali呢套演技應該夠格上到一線

好撚正

巧巧天

又係弱雞

笑到

Ali做呢啲巴渣太子女都幾好

又係吳若希

江交敏成日赤腳

痴個有老公

若希生完出黎，hana立即收皮

煲老藕

食江美儀

我屌呀

頭先果首咩歌黎？

正呀屌

江美人宜家對奶大左好多

咖哩魚蛋魚

最近位置(好似係)

你實日日響地鐵站逗留

可能早排睇完脆魚世界級演出，覺得Ali做呢個角色好自然

2nd in

脆魚果啲係好假

支那look

比脆魚做就仆街啦屌

脆魚做乜都仆啦

fakeball

Ali d戲係幾好

已經想像到個樣

Ali依套演技好大進步

試下啲新野真係見真章

首新歌未有得聽 好想聽下

真係比佢電到暈。。

ali係咪已經鍾意左陳豪

咁森美呢

冇睇幾集, 森美去左邊

有冇人留意到陳豪比人捉走個時ali係著住本尊個對絕版鞋

逃婚 避走香港

唔似喎 有個鏡頭影佢攬住個樣有d奇怪

正

話時話佢老死拉完佢逃婚後，自己走去娶咗佢條女，佢都冇反應？

Holy Sh...

好地地唔得嘅

一姐

已經沉船

又幾sweet

針灸戒賭

ali

好sweet

女人

我夠想食囉
冇樣丫⼂⼀⼃⼀⼁⼃

你唔做野邊個養我呀

陳豪依果頭好柒

我夠想做
冇樣丫麻

食海狗丸

咁就炒左

食屎啦你夠薑隊林我

要神盾海狗丸

即刻死

咁就香咁

咁快死

真係好柒 成頭雜草

誤報
江澤民

以死相迫

賣海狗丸廣告？

10000年都出埋

Expire date

心外壓

佢成9日講普通話

打返醒佢

城寨英雄

benz都好慘

頂你白手
跟住轉軚

屌，白手興家

ali呢個look好靚

上海

Thank you

陳豪個角色真係好撚膠

上海話

佢做得好正

我會接受呢個提議

上海話？潮洲話？好似呢兩個黎

好型喎

陳豪成日搞9關禮傑
得罪人了

好似抄 當年馬撚摟住樂小姐果幕

係佢面前跳唔過天台嘅都係垃圾

邊個馬?

Ali沉哂船

食屎狗

Anjay

眼鏡娘

10a

多檸檬多茶

講數食飯

10A

窮到揸Maserati

你個不肖仔

係

架野好好J

張繼聰

ff到佢係大學帶眼鏡個樣溫書

張生真係好正

笑撚左

10A做眼鏡娘有得諗

幾好j too

句海闊天空玩左好多氣

張生你又食又拎

張繼聰唔關事都拎

佢溫住書
比個ex一路屌

碌落山𥨁

林作 x-x

anjay + 10A
cls

當年aj呃左唔少舊登d子孫
可惜鍾意有錢仔

冇理想here

其實係咪無講過Bobby 第一個老婆

無

張繼聰識唱嘅就。。

把刀好貴

原來拎比boby

原來幫人攞

搶黎俾宋仲基

義氣聰

真bro

張繼聰呢套戲做得好盞鬼

真人都係啦
唔係點食到kay

巴 辣 雞 粒

淫kay

想打7馬子妮

馬子妮又幾夾個角色

個近鏡做乜鳩

咁都有得亂入越難越愛

好癲

痴女

警告你唔好再打我

真島

極

好假

廣告

屌你鳩估

填充題

連登仔看圖說故事

kc

KC

kc好型

kc>真島

做乜鳩

吳若希一復出又開始唔停咁播佢啲歌😡由７點到十半都聽到😅😅

kc 絕世高手

Kc

Kc 好型

易先生模式on

腿

陳豪咁樣屈關禮傑

學歷唔等於能力
下次見工用

江美人其實幾好J

姚嘉妮正呀

邊度有啲咁正嘅女去婚姻介紹

如果INTERVIEW學張生咁講會點

個爛gag應該係張生講

真係幾正

潮文？

如果個個女仔都係咁唸就好...

姚嘉妮

有新圖用

糖妹幾正

古巨基個廣向抄五月天個mv

唔係佢就hani啦

呀mon

啤啤

啤啤。。。

啤啤復活

阿moon

好撚核突

張生係死左定開左天眼

雪雪雪

顯靈

比返伍允龍佢揀

九尺高

9呎高

。。。。。。

咁都抽

屌 洪永城

頂 蕭正楠

最後都抽水

勁

做乜9

唔該比個沙嗲牛麵

洪狗同蕭正楠

黎料

洪仔

笑左 蕭正楠 脆魚 洪永城

玩濕身

張繼聰型到

肅正楠洪永城

杜汶澤？

正啊

九尺鳩

做乜尻呀呢段

有無cap圖

喂屌你型到呢

謝生

成地濕晒

渠王

屌你水制

個feel好似正義聯盟水行俠個幕

成班女濕晒

鏡頭

成個真島咁

報警

張繼聰係tvb成日賣肉

濕晒

捽碟

江美儀

真島黎既屌你

想同你sec in

我想同你second in

坐係sn台條女

以後上唔到tvb了

d slow motion好有杜汶澤feel

好得意

唔通賣樣咩

關禮傑

又幾好睇咼

幾時有江美人床戲

限奶限唔限埋仔

變左做鴨

妖

真島到

跳到個死樣引人ng

鍾意啤啤個角色
但佢真係好樣衰，好似邵音音

工聯會

又工聯會

好賤

我估好快解，TVB點會放過上緊位既人，用撚殘就收手喇

午夜期待

做乜

工聯會學跳舞

dafaq

好好笑

梅姐

梅姐都出埋

JM9

江欣燕把聲？

繼續

仲包括欣宜喎，應該好快有一邊讓步

摷裙底

好撚痴線

請把冰山劈開

許志安!!

笑到我痴線

單車

隻舞真係好old school

江欣燕去左邊

屌我大笑左

jm9

成個畫面好恐怖

架車唔行你un乜鳩

齋un

超超然

呢套野好過癮

on99

後面塊板

千王之王？

塊板

笑到pk

我睇緊mud9

個塊板寫住踏出第一步

做乜9呢節，笑死

你再坐前d咪睇到背脊

又起歌

啲音樂想點

呢段好正

好撚好笑

做乜姐

抬住架車做咩

Dafuq

江美人隻腳

成段重口味

張繼聰真係好撚好笑

因為佢唔識踩

如果其他人做實比人屌
張生做就正

明明做收規華嗰陣都仲係單車新人王

好撚好睇咼

送返綠帽俾老公

佢個仔睇住老豆咁on9會點

傑基佬？

呢套野真係好癡線

點解咁老套既舞
由張生跳會咁有喜感

又到偽毒時間

睇班識做戲嘅人做戲真係一種享受

又黎

正常推車 做乜托

坤哥

Chok仔

鞋油刷牙

梅姐同江欣燕把聲係似

鞋油

睇唔明
咩事

張繼聰真係好有搞笑潛力

好幼

偽毒成日聲都無得出

套野其實幾正幾好睇
幾條線都好睇

好正呢套野真係

自慰

玩阿坤哥都幾好睇

複製SRK??

果陣江欣燕真係成日扮佢

kc=關禮傑>>>真島聰

個劇本好俾心機

幾貼切50周年同懷舊依個主題

我重以為會出江欣燕唱歌

難得830930都高汁

屌打曬成套劇既女

soft rice king

張聰咩角色都carry到,

有許志安把聲都係？

男聲邊個唱

係，似到嚇親😂

班演員仲要揀得唔差

寫劇本條友一定諗到頭都爆埋,點樣寫到50集出黎,又玩串咁多個年代既野

所以呢首係原曲

利申: 老鼠安fans

以前細個覺得江欣燕神神化化
大個睇番先知佢係索女

agger, 好耐冇試過追晒兩套

咁有幾個編劇既唔係得一條友寫既

淨係頭先相睇果班客串已經夠勁

真係幾堅
全方位藝人,仲要樣樣都掂

陳豪,BOBBY 呢D又本身好戲
我諗好多位佢地演員有份一齊度,一齊改

頭先三個響餐廳
仲要有kc亂入
真係好正

應該有好多位拍個時有改

蛇酒個度堅好笑

唔係 頭先關禮傑鍚左佢塊面一啖
之後佢立即沖去廁所用番梘捽面
想表達佢唔單止對關禮傑已經無哂感覺，
仲要有點厭惡的意思
你睇完Wiki就會明點解

反而唔知關禮傑點解仲好愛佢咁

陳豪晒同森美黑白合照 網民讚Sweet：今年最佳CP
[url]
[/url]
近年網民對於劇集的男男CP都非常喜愛，首選的有《愛·回家之開心速遞》中的「KC」歐瑞偉及「Terry」李偉健，這對男男CP為滿足一眾網民的願望，更在劇集中上演男男Kiss，網民紛紛直言「最期待的畫面出現了」

不過近日這對CP似乎遇到強勁的對手，他們正是台慶劇《誇世代》中的「港生」陳豪及「天諾」森美！劇中是好兄弟的兩人，互動卻隱約流露住一絲絲的「基情」，其中一幕陳豪搶婚更是睇到觀眾心癢癢！而這對好兄弟原來不論戲內，連戲外都基情四射，陳豪今日（20號）在社交網上傳一輯與森美一起拍攝的黑白照，他更留言說：「《誇世代》之『大頭B与笨蕉』攝影專輯。」相中兩人相當「合襯」，不少網民都笑問兩人是否要藉此公開戀情，更有網民大讚兩人是今年「最佳CP」！若果設立男男最佳CP的話，相信「港生」「天諾」以及「KC」「Terry」這兩對CP會鬥過你死我活。

😍

有冇人知入面有首背景歌用鋼琴彈既係咩歌?

冇睇開頭之後個幾集

套戲入面陳豪知唔知坤哥係歐陽震華

同埋有冇講到點解震華依家唔憎陳豪

唔知係boby
boby知道陳豪唔係有心害佢
同埋陳豪幫左佢屋企人好多
初頭以為佢想呃大塊田

森美係咪已經冇晒戲份 佢嘅出現純粹係為加條線玩hehe?

而家先播左15集咋 遲d就會有

龍貓鬼黎睇

降魔的

龍貓

好龍猫feel

dory

虐畜

宋hay

宋熙年幾撚正

好市井

守明哥仲肯到

眼鏡10A

搞下氣氛 笑死

做經理實日日call 佢入房

真心驚左一驚

屌你老尾實係一齊睇cctv

我都係

holly shiiiiiiiiiiii

宋hey年正左咁多嘅

g

結左婚

笑左

好多女藝員嫁左之後都正左

岑麗香

咁你走啦 五毛

陳豪真係好正

基金賺錢又唔見你出聲

好撚ON9

好寫實大把低能人

封佧打得開架咩

10A 讀書唔叻

話10A讀書唔叻

大把港豬係咁

比佢嫁到陳智燊 訓覺都識笑啦

我請

on9到 [sosad ]

啲投訴野真係同現實一撚樣，一樣咁低智

植入式廣告

開到咁夜既

黑絲

果條仔乜水
好撚柒

現實好多行都真係噤

SRK!

有咩

阿7

鴨皇

你去尖東間東亞分行就見

東亞收皮啦

ching返開咩唔洗開夜
求好路數

張繼聰做呢種角色好好笑

扭屎忽好正

新女下海

吹得

下海

塊鏡咁犀利既

唔落安全鎖

弱智舞

真島繼聰

咁重口味

用副計昆女人

$8000

收開8000

咩對白

我老母：咁少

不過，我收開八千

江美人都重口味
我覺得幾有女人味

泥你老母

泥你老母咩

我老母都話：咁少

關禮傑都係為錢姐

做完個job分分鐘無埋份工，收8000

泥

嚟

KC個場已經去到戰略會議室

其實部電視機係做乜？

Tips

指路明燈黎

扮偉仔

咁撚過癮

梁朝偉？

賭俠

老左既偉仔

梁潮偉

大偉哥

再鋒利既刀

寶刀未老

青蜂俠

個場係咪SRK果個

呢d有教育意義

仲未生鏽

再鋒利既刀都會有生銹既一日

周杰倫

關偉倫都黎咗大台,可以組返個亞視幫

1971年畢業於邵氏無線藝員訓練班

朱朱

呀田

朱

殺出劍橋老人院

白痴

ali好cute

即係一陣搞朱朱

中學雞咩

謝東閔就正啦
朱朱咁撚正

腳

alibb

好想屌朱朱同Ali

鮮花插牛糞

朱朱同佢地一齊選港姐

有無人聽完佢話打果個位唔痛 就試下摑自己

講起就火

ali套劇真係個個scene唔同裝

我摑左

咁係7個show錢

我

你

痛。

仲要套套都唔係求其

等一陣農夫

溏心

終於無福6壽

做服裝真係好有心做比ali

不了 絕對唔睇

8號10號夾9號係咪抽胡定欣夾鳩楊怡

Ali d戲同表情幾好 如果同黃子華拍應該幾好睇

人地型過你幾百倍啦 話人

一個佢，一個木偶哥
兩個都一朵鮮花插在牛糞上

講馬跑快過隻馬

日伸

日申

木偶垃圾mk一堆冇乜問題

tbb 肯定好驚無人睇糖心 一節播兩次廣告

做乜撚野渣住包野含撚咁含

準備陣間9:30轉台

置入行銷

睇鹹片 denmark girl

無乜人推既

feel到係男人

今集有啲無聊

神盾海狗丸！

肯定男人

豬扒定男人跳

哇屌

屈

屌你老母

鬼佬.jpg

搞咩

正啊喂

許紹雄副眼鏡咩牌子？

有無人J錯

想嘔

呢條仔body幾撚正

仲轉緊

當我冇講過

跳得幾好睇。

有冇倒轉身果下
好撚正

宋kai kai

差十蚊數一千蚊紙

冥通

Dicksonbb

羅志祥

上海灘都出埋

ibank返去數銀紙

唔識鬧交

Ng片
陳豪叫錯名

我都想俾10A斬

踏血尋梅

Paul哥係咪龍貓？

咦n年前套性在有情

好似係

師奶實睇既

不過好似好少後生仔

林峰鍾嘉欣變信號岑

玩咩

後生得返bosco
你睇埋我個份

一開始show對男人腳仲以為係石敢當

又植入

動物傳心師

動物傳心

殺！

銀行分行嗰條線好悶

地藏王上身

有冇得告佢植入式廣告

成段都好張家輝

人格分裂

成日覺得walking有雙重人格

泡菜仔果個廣告

果枝野係咪韓國野嚟 想試吓

狗唔識中文

會唔會真係

住左隻野獸

有種鼠尾草

九尾

識Sit stay=狗識英文

咁樣郁架車 死左啦

金融革命個廣告推冧IFC

黃秋生個廣告

唔係應該由底托起咩...咁樣係推喎

馬反feel

重複壓多幾野

碾壓

好慘
唔死都比佢搞到死

鐵路2.0比左幾多球賣廣告

愈睇許紹雄就覺得佢愈似one piece個黃猿 仲要帶埋副exact7ly既眼鏡

個姿勢好怪，都唔似用緊力

仲有係都拓底，點會咁推

就個鏡頭 咁多人一齊堆企喺度個畫面好過踎喺度

有無人覺得誇世代有好多位都鼓勵香港人企出黎 咪再做港豬

香港有無得救

benz 雄食粒神盾海狗丸solo 都得啦

食咗神盾海狗丸

比你講咗

選舉做show

降魔的先係

陸永會唔會出黎

好大對波

係咪畀肥仔食左

頂你個肺Ben Sir

實會出

點解唔講佢啪咗粒海狗丸然後變身

Ben sir

屌 10a

10A都唔靚

字幕

ben sir

屌教中文

光明

Ben sir好煩

做咩姐

屌你ben sir

暴走

乜鳩醫生呀

屌你笑左

ben sir又黎

我讀咗廿幾年都係坎坷喎

屌做乜鳩
唐伯虎咩

CLS

佳佳

10A唔係靚下話

無啦啦服曬

黎明都係讀坎坷

坎坷定坎坷？

痴線

明c呢個look

我一向都識個音係坎坷

10A呢個貼地look幾正

10a好撚鳩

坎坷

10a呢個look 好正

係讀hum hall

冇睇兩集, 已經唔知點解陳豪做左銀行...

10A著黑絲

坎坷定坎坷

制服眼鏡10A

我個教授都係教我讀坎坷
所以唔明點解會有人讀坎坷

屌 依家10a 都有人爭

補水走

好想比臭閪年一邊鬧我
一邊比我插

邊個係Paul 哥

原來隔黎post個佳佳就係10A

何遠東

龍貓個鬼魂?

佢娶咗尚家個女，馬海倫應承幫佢搞掂單官司，同埋比份好工佢

哦，原來口語變調、約定俗成係錯，咁即係以後唔可以叫「陳仔」做「診仔」，唔可以將「紅豆」讀成「紅斗」要讀「紅竇」，「牛丸」就唔可以讀「牛阮jyun2」要讀「牛完」。發神經。

過完汀九橋上唔到天堂

作仔就正啦
肯定慢慢同10a

畀肥仔食左

thanks

我都想佢鬧住我黎插我

宋熙年把聲聽到人好炆

銀行條線幾好睇

覺得又係純粹誤會 paul哥其實無死
定真係死咗

10A d劇
企係都係後生嘅蔣家旻隔離相形見絀

佢講銅鑼灣果棟大廈係邊棟？

溫莎

皇室堡

溫沙公爵

100% match

約定俗成正確與否又係一個世界大戰
你一係勁到好似古人咁 打錯字=通假字
如果唔係既咪一樣當你錯別字

記錯德仔老豆單野 sor

龍貓 你同我落返嚟

老人牌都攞左

好多故仔?

10A眼鏡look幾好睇，遮掩咗死魚眼呢個缺點又帶點純味

砍豬肉嚇親

痾青屎

冥通銀行

龍享街市

溫莎公爵大廈=皇室堡

佳佳有無痾青屎

屙青屎

搵人今晚問下佢

以前小學雞嘅時候成日講：
好呀！冥通銀行過俾你啦

好撚恐怖，個水印

陳豪又化身章世言

原來係隻死窮鬼

真係搞左

龍貓磨10A屎忽

姦

嗚呀

Agree

肥仔想食10A

抽晒水

見女同事比人抽水

仆街, 仲有得攬10A!

班花生友

咁撚勁

笑撚死

好想比10a扭斷條頸

呢個新仔乜水，幾靚仔喎

有冇龍貓後入10A圖

笑撚到我反艇

let's think big

求gif

兒童節目出身，dickson

游水出身

入晒

對黑眼圈好似畫左眼影

自動波摩打手

諗起義肢開咗記憶模式張gif

一個Body兩個Daddy

阿爆唔打丁咩

後面

羅詠嫻

羅泳嫻

明C楚楚可憐個樣好正

好大

係美妮bb

翠華個廣告

新 post

契女契上床

姜大衛之前唔係話要娶個細老婆雙宿雙棲咩

嬲得制鳩up

發悔氣亂講掛

1001